以前唔信 而家我信心經簡林 個毒蛇陣係真

D毒就係而家d高官咁 慢慢咁毒死香港